【急】有冇青衣ive既同學仔幫幫手

我未睇考試時間，有冇同學仔返去順便幫個忙影張CN既考試時間黎睇下